其實考警賊督賊嘅人係咩人?

有讀書不過冇良知，甘願做政權隻狗
想改革警隊形象，最後一係頂唔順辭職一係俾警隊洗腦

R撈

四萬幾起薪 升一級都成八皮野 對剛畢業入世未深係幾吸引

大把唔係讀專科嘅考，起薪點高，又有權可以濫

有錢
有權
做咩事都無成本

係失敗者，因為佢無辦法亦無能力係社會上搵到同等薪酬既工作養活自己